送陳奕迅一首歌

話俾你知呀
Richard Billyham自己填詞自己唱埋都好聽過你呀

陳奕迅高質好多

利申：聽緊陀飛輪

畜生唱歌會高質?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問hm.son(狗隻#226231)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

會員編號：226231
會員名稱：hm.son
註冊日期：2018年12月10日

【⚠️】
事蹟：力撐中國疫苗「中國疫苗今次係做得幾好」。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：單丸陳奕迅支持血棉，佢話對陳奕迅不離不棄
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(出自power_off on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

你起邊隻我起邊隻

讚一句點解會係力撐

是但啦, 資料又唔係我輸入嘅

多謝提供！已BAN！